更新完可顯示既post少左好多

平時一口氣睇4-5hr前既po都無問題
更新完之後就變成咁，睇到37min就已經load唔到